PR黎計有冇大公司好似九巴咁做得比較好?

好好奇佢地係外判定係直程公司本身PR部做埋
先唔理黃藍，只係以廣告/PR黎計，九巴算唔算係教材級?

外判